**Завдання виконує:** Паклін Давид 
 
**Тема завдання:** Визначити найбільше значення послідовно розташованих 1 в двійковому поданні цілісного значення потенційної енергії фізичного тіла при заданих значеннях маси та висоти.
 
## Скріншот роботи програми з завдання 2: 
 
![alt-текст](practik/image/ex_01.png)
 
## Cкріншот роботи програми з завдання 3: 
 
![alt-текст](practik/image/ex_02.png)

## Cкріншот роботи програми з завдання 4: 
 
![alt-текст](practik/image/ex_03.png)

## Cкріншот роботи програми з завдання 5: 
 
![alt-текст](practik/image/ex_04.png)

## Cкріншот роботи програми з завдання 6: 
 
![alt-текст](practik/image/ex_05.png)

